黃金經濟圈全面升級

黃金經濟圈行動正式展開！
有興趣加入幫手既手足請add我tg:Rent1993
第一階段：只選擇一個地區（如葵芳）的飲食業進行標簽
在該地區貼上黃店黃貨標誌，標誌會包含qr code可連接到我們的網址顯示點解我地定義佢係黃店

人才：只要你有責任心有毅力即可
同時我地都急需繪圖同寫程式既人才

推

Push

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

【黃色經濟圈】無需分級，加評分同推薦就得

gp link:

推 唔夠人入data

現有已知既黃店都未未有人入

自己入返自己個區 每人入少少好快搞掂

[賣港求榮]大家有咩想同柒婆林鄭講？

得閒推一推

想要人啊

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge